覺唔覺得係職場上廣東話地位越來越低

國語英文人 easy mode

其實廣東話係職場地位 係無站過

其實廣東話係職場地位 係無高過

金融界好多上司都講PTH⋯⋯

不嬲都係英文

都冇得你揀嘅

d 高層全部 she zhu xi Meng

生活上都係